邊個估到，武漢肺炎回力鏢最終會回返去香港人到

當日香港人不停吹噓武漢肺炎會引發支爆，支共倒台，甚至connect 支國人全民起義（笑撚死）

又話港共唔封關最終會搞到香港死幾萬人

亦不停恥笑藍屍「美國流感死幾萬人Tim啦，你地唔講」言論

點估到而家連香港人既精神支柱美國佬都瀨埋野，股巿大跌，侵侵用返藍屍個理論黎自保，更面臨敗選危機

若果侵侵失勢，其他國家亦相繼面臨重大經濟損失，就更唔敢得失支那，變相保返住維尼，然後支共又會大大力bin鳩返香港人C

武漢肺炎超級回力鏢，即將來臨

估唔到中共日日講大話講到宜家可以甩身，其他國家奶晒野，仲要無仇報

美國今晚就千升啦

Hell no !

如果武肺真係一場陰謀，背後策劃條友真係好高章

高章在佢真係吹到呢場係「世紀疫症」，足以打擊一個外國政府既威信

五毛小子又出嚟啦
中美幾時和解？

人類死晒
對地球絕對係好事黎

我唔想
我仲想買樓買車屌女

2012果陣有冇咁講過

五毛群魔亂舞

共狗小子吠有人理